點解上唔撚到熱門

現實存在感已經低
上到連登啲po都係冇upvote冇cm

求善心打破

唔緊要, 我黎幫你

吊尼 負皮就咁快手

Ok

失眠

比負皮不如來吹下水

想培養作息定時習慣
但發覺真係好難

留言支持
不過睇你之前出d po唔吸引

我愛哥哥

是
希望之後出啲po正啲

落嚟屌我屎窟

新年流流
過左十五先啦

有得訓又唔願訓，真係要訓又失眠

你同我有乜撚分別！！

跟住到下晝眼瞓得濟又洽返兩粒鐘
到夜晚就繼續失眠無限輪迴

你啲故咁多cm
咪玩啦

全部自己推推推，好鬼慘，幾時幫我推下

已略盡綿力
連登不宜結黨
請自食其力

因為你喺學術台開無聊post

真係想學術嘅唔會入嚟
想on9嘅 你啲post又唔夠on9太無聊

而且標題都冇趣

意見接納
仍需努力